M記D燒烤醬

點解M記d燒烤醬好似無咩味咁
定我味覺有問題

燒烤醬好正

但好似無咩味

加糖好正

我覺得好濃味喎